[純分享] 男人打飛機時會唔會呻吟?

上網睇到依段片, 想知係咪個個男人打飛機時都會呻吟

比人插果時好舒服都會

嗚呀！

唔通手推場個個都呻吟
利申：去未過

THIS

is

碌鳩好正好羨慕
有呢碌鳩仲洗打j咩

Great

得啦得啦 講咗幾廿年啦

臨出嚟嗰下會忍唔住叫

真心叫出黎會舒服d
下次冇人果時你可以試下

多數唔會 自己手打已經預計好晒
未試過人打

不過自己ff俾人㩒住侵犯嗰陣反而係咁喘到唞唔到氣捵床捵席蓆周身縮夾過電紅都面晒

呢個時候好想呻吟下

淨係試過係屋企玩outlast嚇到大叫左出嚟,好彩得自己一個係屋企

會呻吟嘅男仔最正

Coming coming

屋企長期有人
應該試唔到了

打飛機絕無意義 它不會扭轉屌閪的心意
夢遺是失去處子一首詩

彷彿聽別人性事 今天我豈可打J多一次
打到條J刺痛一再開始

＊到底想打飛機定睇AV 舊雲藏甜片也不再有意思
誰要妳再說那吞精的句子

到底想打飛機定睇AV 睡夢前欠缺了妳都不可以
而這晚卻說我碌野 不可再次 啊！

＃抽離從來不易 這個妳似蒼老師
但到這夜方發覺 性與愛何幼稚
若是熱烈做愛多一次 打J原來更易
就算以後失去妳 仍笑說 打多次 人

睇到扯咗

唔會

1069

每次都會挑戰自己就射時可以忍幾耐。

跟住一到忍唔住射出黎個下
射勁多